CSL + 3 兩卡同時到期 轉 家庭plan

1. csl number 11月到期
2. 3 number 11月到期
轉同時帶number轉家庭plan , 要有本地數據+大灣區數據
請出招!

lm

勁爆 1010 family plan 出機優惠送Apple Watch40 mm(series4) ,AirPod 2 1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解